DIY花草减肥茶 刮脂清肠

不少花草茶都具有消脂去水肿的功效，不但有助于减肥，同时还具有瘦腿功用。下面就来推荐几款自制减肥茶给大家，这些减肥茶同时也可以说是瘦腿茶哦，因为它们对于下半身肥胖，尤其是瘦大腿和小腿都很有用。不妨在家里试试这些瘦腿花草茶，喝喝轻松瘦腿！　　二、柠檬苦瓜茶　　特点：抑制食欲，消水肿，消热解毒。　　配料：苦瓜30克，荷叶、柠檬草各6克。　　使用方式：隔天使用，饭前喝最佳。　　作法：　　1. 将荷叶、柠檬草洗净后，苦瓜去皮切块。　　2.放1000cc水与苦瓜一同煮沸。　　3.再加入荷叶与柠檬草冲泡10分钟即可。　　禁忌：例假（经期）前后不可饮用，及吃冷食品易腹泻者